
                      No me pareció buena película, la fuimos a ver porque una amiga quería verla pero la verdad que me pareció pérdida de tiempo. No está mal pero no la volvería a ver.
        
            